有冇人越大越怕係whatsapp group留言？

小學/中學/大學/同事whatsapp group都有
出黎做野之後
同好多朋友都見少左疏落左
都係靠whatsapp聯繫
但越黎越多group死左

有時share下d新聞yo下個group
"喂搶唔搶到子華門票呀？"
"今年港姐選左隻身長頸鹿喎"
不過收到d藍剔真係好沮喪
又成為話題終結者
個group假假地都有7,8個人
究竟佢地係對篇新聞冇性趣定對我冇性趣
反而d新識既同事/朋友都會比下面9 up幾句吹下水

有個老死呻: 而家d老細真係好惡頂
我回佢: 搞咩呀
咁都可以藍剔收皮
但其他人問佢又會秒回
自此我就冇再comment過佢所有野

打開你個whatsapp
望下有幾多個朋友group仲有活躍
而你又唔怕dead air暢所欲言既，陪你9up既
恭喜你
請好好珍惜個group
因為呢份情唔係必然唔係永恆既

利申: 岩岩又mute多左一個group，唔再comment，越黎越怕係group出聲
叫春完畢，我番番出去做野先

人越大毒

越大越唔夠膽鳩up
變左透明人

果然係直必腸巴打

無你會更好

如果個個group都係咁對你既，巴打要好好反省下

我都明有小圈子
但問題係佢地耐不耐會係個大group吹水
又要比我呢d"無謂人"聽到呢

咁又唔會，只係失左一個group覺得可惜姐，始終都有回憶有感情既